林作=深黃手足 鐘共=中共

作哥加油呀

二世祖vs二世祖

作哥

林作 深黃? wtf

佢唔黃唔通你條底褲黃咩 𨳍頭

林作拳擊抗爭 條刷頭係冷氣房玩分化

佢撐醫護仲唔夠黃

波台全力支持作哥

全香港都撐

想打鍾狗條含家剷四百四好耐

miss咗幾時撐醫護

但係佢個人仆街

職業 : 兒子